有無全能既連登仔可以擷錄老鼠同賓賓段片的對話

完全聽唔到up 乜鬼

push

剩係知賓賓好爛口
肥仔FD想食都無得食

多謝你